8月5日捐一日糧！！

雖然都知道大家買防具/捐物資洗左好多錢
但係今次至今已經有172位義士被捕
佢地好需要我地嘅支援

所以希望大家罷工之餘，同時發起捐一日糧行動
支持所有被捕義士

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
612人道支援基金工作及捐款方法

基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療、心理/精神，法律及其他有關援助。

612人道支援基金捐款方法
1. 銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口，匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。
也可以經匯豐櫃位或自動櫃員機入支票或現金，支票詳情見（2）。
請留意基金戶口每日經自動櫃員機存入現金上限為港幣10萬元，如當日總額已超出上限將無法存入。

2. 以支票抬頭「真普選聯盟有限公司」或「Alliance for True Democracy Limited」
可直接經銀行櫃位或ATM存入銀行，或
寄往「九龍旺角山東街51號中僑商業大廈7樓 612人道支援基金收」，信件及支票背面請註明「612人道支援基金」。

3. Paypal 戶口：612fund@atd.hk

4. 海外捐款 / International Wire Transfer
Bank Name : The Hongkong & Shanghai Banking Corporation Limited
Branch Address : 1 Queen's Road Central Hong Kong
Swift Code : HSBCHKHHHKH
Account Name : Alliance for True Democracy Limited
Account Number : 652-255761-001
Company Address : 7/F, Chung Kiu Commercial Building, 51 Shantung Street, Mongkok, Kowloon

備注：
1. 基金不接受任何有條件捐款，如基金收到港幣100,000元以上具名或不具名的單筆捐款，將會對外公佈。
2. 如捐款者要求收據，請保留入數紀錄並透過Facebook專頁或電郵與我們聯絡，惟收據並不能作扣稅之用。
3. 基金戶口分行編號 (Branch code) 為：652，即帳號頭3個數字。

【大搜捕●不斷更新】6.12至今 至少172人被捕 -

仲有好多受傷義士需要支援

仿效無國界醫生 捐一日糧 tag三個朋友

光復香港

時代革命

轉數快FPS ID 3261476

我要罷工

之前捐左 5/8都可以再捐

我要捐一日糧

我地要所有抗爭者安心出黎抗爭

推

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

入票又得 ATM入錢又得

係咪捐612基金?

可以既買埋物資捐落場

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

yes #3有details

兩樣可以同時做
被捕者真係好需要支援
想像下自己俾人拉左冇自由又冇埋收入

AGGER

俾所有義士知道 佢地絕不孤單